民主黨可唔可以爭氣少少

尋日同今日都係
朝早落街食早餐
一落街就見到民賤聯d街站
周圍都係李慧琼，元秋d閪樣閪聲
望下周圍 一個民主黨街站都無
大佬
呢d老人家落街買餸時間你唔向佢地宣傳等幾時？
唔好剩係諗住靠後生票就贏啦大佬
宣傳除左係增加朋友之外更加係鞏固自己人
時間 經費呢d唔係問題
係睇你有無心做 大有大搞 細有細搞
希望你地爭氣d

推

你識乜，訓喺度都贏，駛乜攪咁多野

唔知其他區情況 但自己住廢老區 最少我見到就係咁

呢樣一早都有提過 佢地有時真係抵撚死

民主黨會爭氣嘅就唔係民主黨啦

最好，俾本土上

後生先唔投飯民喇吓話
仲諗住俾多4年佢呃飲呃食

問題係而家你唔可以否認既係本土勢力仲喺發芽階段
有本土當然一定投佢地先

就算係連登都好多人話投民主黨

超區記得支持唯一本土派王伯羽

咁講真
好過做白票兵

元秋? 唔選啦播...
分化三毛可唔可以專業 D

好睇蕭生風向

老人大台就係蕭生

蕭生講一句好過飯民講十句

精神食糧咁

白鴿滅黨咪幾好
做得野嘅幼鴿到時自立門戶都得

天氣熱 第日先啦

而家唔係講緊佢參選
係講緊佢國安法d街站
你擺街站係宣傳
反國安法又好 宣傳自己又好
總之要俾人見到呢個樣
出師有名就得

個區議員當選左之後只係見過一次
有咩事都係佢d黨友出現

初選結果都未有,點做宣傳呀

進步泛民有岑敖暉
選主席改咗例之後真係唔再需要逃緊生了

今日父親節通街都係對家街站

呢個年代曝光率先係皇道
總之你俾人見到你個樣
出師有名就得

話左連燈已變泛民基地叫民主黨加油cls

好建議睇下呢條片
政治人物要既唔係有幾叻 有幾偉大
係曝光率

當然本土都要加油
但本土仲喺萌芽階段
咁你想點？叫民賤聯加油？

又黎非a即b 話我熱狗未呀

呃飯食佢地就叻

你估佢地資源好多?係都留返名單出咗先啦

香港唔係泛民本土就保皇，你又唔認熱狗
咁樓主應該叫邊個加油？

民主黨做野啦

都係嗰句 大有大搞 細有細搞
更何況你最主要d equipments
(eg 旗 大聲公)
嗰d都有齊 只係差個人喺度
同埋你真係有心 唔係要最大化自己利益既
一個禮拜一次都好啊 但我真係見都未見過

我覺得而家應該過左初選先 始終唔多資源

咩呀 呢排見到民主黨開檔叫人買獎券㗎喎

得罪講句

到依加仲問泛民訓醒未嗰班先係未訓醒嗰班

講真
我自己都對泛民無咩期望
只係唔想因為佢地自己d on9嘢令到保皇贏

琴日中午見到民主黨起灣仔莊士敦道擺站

超區係咪得一席?

咁多選擇唔一定投唔爭氣嗰啲

反正都係躺贏
諗下點打壓素人好過

初選會出四席

民主黨啲街站會重點放係自己核心區.........
選舉其實係有策略........

push

佢哋由頭到尾都冇諗住攬炒同你爭取民主呀

佢哋只係想係一個獨裁政權下扮演反對派嘅角色咋, 打擊到個政權嘅嘢佢哋係唔會做架

對佢哋嚟講, 最好香港就係可以返去舊年6月前嘅狀況, 唔係咩真雙普選

佢哋唔on9, 佢哋好清醒呀

2016年立法會選舉真心正

最後選呢?

坐三望四

點解仲期望白鴿黨爭氣而唔係邊緣化廢撚咗佢
政治思想有幾落後先會對泛民有期望

我都明有策略 而且我亦都唔係d咩marketing/pr人
不過我只係講一個普通市民睇到既嘢
同埋街站唔一定要關選舉事
民賤聯d國安法街站都唔係關事
你擺街站既原因係曝光率
令其他人知道你存在

有你呢句就得啦
佢地仲洗做野？

你以為建制B隊係浪得虛名架？

樓主係咪住廢老邨？所以咪多民建聯
琴日民主黨係cwb 攞左2個街站
大家目標客群唔同姐

諗起以前點打壓本土
點會投得落

lm

其實你有冇諗過投最多白票嘅咪就係泛民

選民投白票俾人屌白票兵, 泛民投白票就冇人理

民主黨 賣香港

駁唔到...

住廢老邨附近 不過區議員係黃
所以咪話佢地老馮覺得後生投佢地就贏
叫佢地都要試下拉攏老人家選票

好懶wtf...

將軍澳全部李梓敬 人地搞支持黨安法簽名 你可唔可以係對面整個反對呀屌

我都未敢開post屌嗰啲新嘅區議員
好多選完都唔見咗

回歸民主中國

得啦叻啦，冇好建議就靜少少當幫忙

今日咁多廢老排隊，議員去派下水啦

咪就係
其實要既嘢真係唔多
想簽反國安法都無撚得簽

星期六都唔畀抖下咩

講幾句做得唔好既地方就俾人屈毛

我唔知你嗰區點啦
但我就唔見我咁我區有人做過嘢
無做過嘢抖乜撚

我知有d議員可能驚俾dq 咁咪整個齊黎認識國安法囉屌

你諗下過咗咁耐，斬人聯呢單嘢都唔識放大嚟搞，就知無得救

改到一早改左
唔係鄺神個出場
白鴿死左十世

對家有班人專做鎅banners

你住喺藍區？

有d就會show block user

得罪講句 佢反對派都唔係 係關鍵缺席同棄票
真係扮反對派

其實係旗都無支 周街都係 去就新東李梓敬 港島就李慧琼 張國均d旗
民建聯今日仲派父親節d野

AGGER

Agger
前嗰幾日係屋企等小巴 聽到有個阿婆打電話俾佢朋友講話
「某某區議員派糭啊 係公園嗰邊嗰個辦事處」
（即係講緊某位建制派議員）
跟住佢朋友應該問咗佢一啲野
佢就話 「唔係果位(今年當選左嘅民主黨區議員）係另一個派啊 你快啲拎啦」

聽到就覺得...可唔可以爭氣啲 人哋落選左都做緊嘢去為之後鋪路 雖然你的確係有做嘢 但係針對一啲大年紀嘅人 佢哋嘅支持都好重要 派下糭派下揮春排吓啲咩濕紙巾嗰啲 起碼等佢知道有你嘅存在都好呀嘛

btw 凱晴子悅bb好勤力

浩泰仲勤力過泛民

岩呀 訓係度屌下死黑警 就可以爭取民主自由啦

但係我樓下民主黨今日幫人登記緊一萬蚊

我樓下民主黨嘅區議員已經幫緊人登記緊一萬蚊

不分化 不完美 可改善 不要屌

唔可以

繼續課金

無奬卷賣擺乜鳩街站
第一日識民主黨？

話口未完

劉慧卿：香港自行立法國安法才是「正確的路」

你個名，支那仔

我偶像呀 何君堯
唔好鬥藍好唔好

就算有出現，都比民建聯遲到早走

民~~主黨 可否爭番一口氣